[公投］煤氣恆溫熱水爐 vs 即熱電熱水爐

煤氣恆溫熱水爐
即熱電熱水爐

冬天又到，歡迎分享意見

煤氣for sure

儲水式路過

兩者有咩分別？真心問

其實唔難
練左20幾年，而家洗完頭/身
仲有1分鐘熱力